[NBA一線]有無ching知以前幫我推5分鷹post果隻"靜茹乜鳩"而家去左邊=.=

巧掛住佢牙 >_<